藍屍已到理大！

藍屍已到理大！

點解要白色衫藍色帽

試下搵個爛屍問下佢哋知唔知啲星代表乜嘢

又搞人學校

今次玩幾耐

白粉佬成班玩一小時唔夠已走人，但理大竟然有人出來收信！反而學生就唔談判！

成班弱智咁

打咭
埋位
開工
無多無少岩岩好就夠

一小時內完成，以免比OT🤔🤒

龍心呢

搞掂,收工